Took a fine time to leave me hangin' out to dry

And you have broken every single fucking rule
And I have loved you like a fool